利記球迷死亡恐嚇 卡利奧斯妻兒無一幸免

利物浦在歐聯決賽遭遇滑鐵盧，門將卡利奧斯(Loris Karius)兩次失誤成為眾矢之的，賽後連番表示悔意都難阻球迷的謾罵，更有球迷留言恐嚇表示會殺害卡利奧斯的親人。事後默西賽德警方已經接手調查相閞事件，雖然卡利奧斯有感謝球迷支持，讓他有如置身大家庭當中，不過看來並非所有球迷都是他的「家人」。

卡利奧斯雖然在賽後連番在社交網站出文向利物浦球迷致歉，但依然有球迷不領情，同樣在社交網站作出言語恐嚇以及咒罵，指會殺害他的女兒，詛咒他的兒子及家人。默西賽德警方向外國媒體Telegraph透露會調查事件，在社交的言論非常激進和具攻擊性，會調查事件是否具威脅。

引用Posts from Liverpool fans included a comment saying, "I’ll murder your girl I’ll murder your girl".

Others said his “sons deserve to die of cancer” and “I hope your whole family dies”.

卡利奧斯再次有災難性演出讓利物浦的門將位置亮起紅燈，本以為他在賽季後半段表現好轉能讓球會專注補強其他位置，可惜事與願違，相信球會上下給予卡利奧斯的機會已經足夠多，與其留在球隊被千夫所指不如租借離隊「過冷河」，對球員來說或許是較佳選擇。

猁迷入黎討論

YNWA!

猁迷

You will never walk again

死猁狗縮返晒入去自己老母個狗閪度？

賭仔黎
利迷唔會咁嘅

佢未結婚同埋冇仔女

You better not walk home alone

你又知係利迷？
唔比係曼迷扮？

講句屌你老母 就真係要放條野係你老母度咩

小學雞到

係曼迷嘅話就寫篇感謝狀比佢啦

其實都係柒一場姐
只不過係最重要個場
未至於要換掛

未結婚冇仔女何來妻兒

假猁黎
我猁點會做啲咁既事

咪就係